一人一個最好笑波台會員

世界情色王

樓主踢波勁好笑

2和b

仲以為去錯老人登

世清好撚癲

佩ching波台第一笑匠

世清示範點樣撚到父狗仆街

小雅

御半山打手

Mola達示範點樣撚到佩狗仆街

好能25

佩狗真人做地產

當之無愧

你咪癲啦

你咪飲啦

父狗戰力咁高都比世清撚到似on9

收到風佢上次真係敢同人打交搶客，唔似世狗

愛迷就笑唔出啦

得10幾個讚好 就咪拎出來啦

拎咪拎
我洗撚跟你標準咩 以為自己邊撚個？

拎出來比人笑你咩

依d一個鐘就差唔多400正評就值得拎啦

唔知點解見到呢張相就會係咁笑

做乜港父呢排咁重戾氣

宇狗收皮啦 你咸家產都未開到我年啊傻閪
你係到谷撚住都冇撚用你啖氣忍到下世啦柒頭
我笠撚硬水 你今世都打唔撚到我架啦
你買撚曬2020啲場啦傻閪
屌你老母卜埋場
比人笑都好過比你打到變豬頭啦傻閪
突然約隻抽都知你兩手準備 日操夜操想搵我做沙包 你都戇撚鳩
正所謂 阿婆跑得快 一定有古怪
150%肯撚定宇狗有練開武嘅
咁突然搵我隻抽 你當我傻？屌你老味
比你笑我笠水 你叻囉
雖然笠水啫 你當我傻架？叫個跑開步從來唔打拳出黎比你打鑊金 你老母生撚左你個腦未 屌你老母

呢段笑撚死我🤣🤣🤣

不嬲都重

屌你facebook like咩咁都有得打J

賞心悅目

我係幾幽默

咩2c?

佢上得cctai多攞正負皮打飛機

大雞樂

呢段無特別 加埋恕我軟弱個故仔先完整

佩ching係幾幽默

得你會拎正皮打j姐似你比人笑喎 真係同cc台班on9一樣

小醜野好快笑完

佢呢期少上水，想大家唔好忘記波台legend

算型過99.5%波台仔

仲差世清少少

cap唔到咁多

On撚9

人如其名

其實佢幾坦白 唔會死頂 7左就認 唔似港父 又粒水又廢

出左6c信

你地隻揪未？

佢粒過世清 想打佢好耐

個樣都好笑

佢波台黎講算bulk, 你未必夠打

咁波台都幾弱

佢大隻過我兩倍

咁你敢唔敢撩佢秋

敢啦，我一拳打巢佢啦

佢應該比人當面屌都唔敢出聲

無 nben?

六日子啦 番六日工仲唔好笑呀

nben有咩好笑？

佢會開po屌返你

成日見不過唔知出處

網上毒撚

咪n賓

我知係佢 不過張圖點黎

佢玩pes放錯圖

咁我搵返原po了

Cc尼都唔識？

韋利安垃圾來

拉

4有咩好笑

你嬲撚柒到

CCC尼

己所不肉勿撕於人

推

幫你拉

秒

志仲嬲緊

港父仲癲 直接搵藉口粒

ching 深藍？

我無。

讚好

佩狗第一次用自己意志

牙路有做過狗公？

笑死

佢呢樣野好自滿